De huizen van de oude stad - de weg van ons--worden alle rode-overdekt, en lijken opgestapeld in elkaar treffen, zoals de foto's zien we van Neurenberg.
Pal boven de stad ligt de ruïne van Whitby Abbey, die werd ontslagen door de Denen, en dat is het toneel van een deel van "Marmion", waar het meisje is opgebouwd in de muur.
Het is een nobele ondergang, van enorme omvang, en vol met prachtige en romantische bits; er is een legende dat een witte dame wordt gezien in een van de ramen.
Tussen haar en het dorp zelf is er een andere kerk, de parochie, ronde, dat is een groot kerkhof, allemaal vol grafstenen.
Dit is in mijn ogen de mooiste plek in Whitby, want het ligt midden in de stad en heeft een volledig zicht op de haven en de baai waar de wendakker genaamd Kettleness strekt zich uit in de zee.
Het stamt zo steil over de haven van dat deel van de bank is afgevallen, en sommige van de graven werden vernield.
In een deel van de stenen van de Graves strekt zich uit over de zanderige pad ver beneden.
Er zijn wandelingen met zitplaatsen naast hen, via het kerkhof; en mensen gaan zitten er de hele dag kijken naar het prachtige uitzicht en u geniet van de wind.
Ik kom hier heel vaak mijzelf en werk.
Inderdaad, ik schrijf nu, met mijn boek op mijn schoot en luister naar het gesprek van drie oude mannen die hier naast mij.
